PS4 VS Switch game黎講邊部好d?

就講17到18年頭

Switch :
Mario 中文
splatoon 2
Pokken
MHXX(3DS)
Xenoblade 2

PS4:
GT Sports 2017年秋天(起碼delay到18年頭)
GVG 中文
DFF NT 中文
MHW(PC/ XBOX) 中文
戰神
第二國度 2 王國再臨
勇者鬥惡龍 XI 尋覓逝去的時光 (3ds 都有) 中文

老老實實, 玩Game 有中文真係正好多

PISH

ps4

Switch 有DQ X & XI

PS4=打機必備
Switch=電子垃圾

假膠死全家

痴線
唔講真係會以為splatoon mhxx pokken 唔係翻炒